有冇人試過用Oction，1蚊買到野

打手？係都唔緊要，但詳細d

1蚊買 ，唔知比幾多錢落bid

前排先俾人踢爆呃錢

冇內容點做打手呀大佬
你咁實過唔到proba

有冇疏屎一齊笑吓

俾少少時間你去搞清楚你老細點昆水先

搵水魚去5p 跌吉，U旺

1. 每次出價，個價會提高0.01，每次呢0.01都係個平台收你嘅錢。

例： 一件貨有10個人bid緊，每人出咗10次價，平台賺$0.01 x 10 x 10，賺咗$1

最後中標者付：$1底價 + $0.1（十次出價）嘅錢，即係$1.1

2. 成本計算

如果呢樣貨個價係被低估得好利害，例如switch呢啲有公價、二千零蚊嘅嘢，成交價會唔會係$1？

我諗啲人會不停bid。

我當最後成交價大約一半公價，$1k左右，即係加埋出咗差唔多100k次價，10條友加埋已經俾咗$1k，加埋中標俾果$1k，已經公價賣咗件貨，回咗本。

感覺上中標果個賺咗好多，差唔多5.5折買到部機。

3. 標準價
每件貨都有得set標準價（平台自己set，可以貴過公價)，bid嘅期間可以直接用呢個價買走，而中標者每次落bid嘅錢會喺呢個價度扣返。

最好賺係呢個情況，目標價賣出一件貨+ 其他人落bid嘅charge

呢個玩法陪跑果班變相分輕咗中標果個俾嘅錢（即係陪跑要輸錢），而實際貨價會推高咗

擺到明做市，你要同bot 鬥 bid，佢老豆

一美元拍賣陷阱

1美元拍賣在哈佛大學、耶魯大學等高校進行了多次實驗，最終的報價在20美元到66美元之間。以遠遠大於1美元的代價去競買1美元似乎不是明智之舉，但假設這些名校的學生是傻瓜，恐怕也不具有說服力。

實際上，在這場拍賣中，最好的策略就是不參加。因為一旦參加就意味著必然付出成本了，這時人們就很想通過擊退對手來減少自己損失甚至獲得好處。但是，其實對方也會這樣想，於是價格就持續抬高而難以控制。這如同一個沼澤陷阱，滑落其中越是掙扎就陷得越深，結果是不能自拔、不能自己。

句野就咁睇廢到笑

每bid一下都要畀錢(credit)

20 credits=$78
50 credits=$158
....
2000 credits=$1588

勁多人同你爭，你唔會知幾時bid到，幾時係幸運兒，又有幾多個你bot同你爭

利申：開account有10 credits玩完就冇玩

bot vs bot 最後邊個贏？

打手垃圾， 早排連登咪有個post
入面已經有1/10蠢豬覺得有賺

不賭便是贏！